唔好因憤怒而亂部署

相信大家都好憤怒
我都係
但千祈唔好因為憤怒而亂咁行
亂咁火魔 亂咁裝修 亂咁上街

和理Sing喺最近已經非常奏效
用呢招好有效達到我地嘅目標
所以
我宣布 十八區商場和你Sing開始
和理非出嚟行商場啦 無裝就夠 淨係用把口出招已經可以

請出街

靜靜地出街
大大聽抱怨

千萬真係唔好因憤怒而亂行
而家冇怒氣值夠高就有大技出架

大致認同，但唔同意十八區
講真，動員咗「十八」區咁多次，有幾多次真係區區有人？係得實施禁蒙面法果日咁大把，平時就算搞五區、六區開花都好勉強

一有激烈 就有樓主呢D人 吹淡

you are right.. otherwise Poly U event happens again!

我有吹淡
我有阻止
我叫唔好因憤怒亂做咋喎
你有理智 有衡量過我冇阻止喎
你個旺角post我都有份正評喎

冷靜就好
憤怒下仍然需要唔理智

你憑乜宣布

講得就唔係做
做既就唔使講

但都係果句：敵人可惡，但衝動行事只會中敵人圈套，冷靜。

成班睇到畫面好嬲嬲就叫人出去嘅知唔知立會七點就完？

我地冇大台

當自己係李偉京條撚樣

大遊行前一定要俾時間做文宣
如果唔係肯定冇人都得

都冇大台
我用宣布咪又係「提出意見」
咁你出唔出？

唔緊要 咁今晚出唔出？

係咪唔好叔一燒？

推

唔好理咁多, 出咗街先講

出街